老細咋傻出小左$500比我

因為要幫老細開門(都要搬幾多野)同夜晚埋數佢會比$500我 而家就間歇先比

我應該同佢講定玩鳩佢話扭親手開唔到門 玩野就預撚左過完年搵工

依個時勢多一事不如少一事啦 500蚊算
屌你老母鬥玩野囉

點解唔直接問佢攞呢

直接打去問係唔係少左500

睇佢款都係有心唔比 因為而家得我一個早返 佢心諗係咪都係你開點解要比$500你

每日都見到面既 當面問好老尷

我老細係一個幾撚仆街既人 勤力既人就屌 懶既人反而對佢幾好 可能想對佢好d就勤力d掛

係男人就直接講，咪背後做小動作

岩既都

錢銀既野 ~數還數路還路 ,講左幾多就幾多 !!!!
你無可以出聲 側側膊就仆街啦

咁冇啦，你係個冇勇氣嘅人

我出糧少五十蚊都連打三個電話追老細
想加人工直接返工叫佢加返啲

夠擔玩野車都燒鳩埋佢

就係咁先仆街！側側膊扮撚曬傻
唉..其實已經比小左5次500我
我先有玩野既諗法

都係果句 追唔係問題 但係預左唔撚做 預撚左追到面阻阻心
同埋要預左一問佢佢就會話疫情乜乜柒柒咁

3月7月9月10月12月無比我

腦細：憑我自己本事剝削返嚟嘅500蚊，點解要俾，屌你老母

所以有時真係好撚慘 佢唔出比你可以點 唔通拎把刀斬柒佢咩

之前有冇講明俾架？

果500係貼士定糧？淨係識講老闆點衰

如果係糧既一早要出聲屌啦，幾個月都俾少先上黎呻

頭四次你過左都難追架啦 出聲拎返上一次

18年同19年個個月都有比無一個月無
係今年間歇性無比
我認我廢

我都諗唔明佢果500要現金比我 唔係份糧到加埋

唔係呀 45歲香港人黎

以前搵到，每個月尾都私人醒500俾你

而家搵唔到，就一時時，係咪咁先？

巴打，問你兩條問題，你都唔答幫你

你話係一早講明既，係出糧少左既，大把人幫到你啦，睇怕就唔係囉，有能力咪搵過份囉，敗登啲高官都叫啲失業工人搵過份工

唉 我認我廢

出現金冇b&w咪可以走數
勞工處都幫你唔到

問咗先啦
讀心神探咩你

唔現金未報稅 仲要供MPF

佢係講明有500 依個規矩習慣已經好多年 就算10年前已經開始有 果陣係搵一個負責幫佢開門同埋數
而家走走下走淨我一個 佢可能心諗係咪都你開你埋 咁駛乜再比 可能又加上疫情生意差左

玩野la一於
我最鐘意睇人冇得撈
最開心

無得撈咪搵野做囉 又唔駛死

佢就係足到你依個心態 唔出比你唔通你唔做咩

咋傻返少日工

點解係呢兩個選擇 而唔係同佢傾
毒撚？

直接問咪得攞
你唔問 佢唔比係一件事
但你問 佢講到明唔比就係另一個問題
要guilt 9佢 佢重厚臉皮唔比咪走囉

如果呢五百真係一個協定
佢都唔怕肉酸ditch你，你又何需怕肉酸問佢乜事

咁你咪唔好要囉 一係就問一係就唔要

俾少500蚊 講到要足心理 樓主係咪on9
一係問佢攞返 一係唔出聲繼續做
諗埋啲屎橋。。。

連登每年都幾多老細唔俾500蚊然後要扮扭親手

你都諗住唔追 開post嚟做乜

咁搬野點解係你搬

你再唔出聲 下個月腦細直頭可以唔洗出糧

出少糧都唔敢問人

有咩預左唔做

我入行第一個月出糧有問題已經打電話問我老細

之後間唔中唔啱數或慢左都有問
唔夠錢洗直接叫佢出住截數日打後嘅糧比我先

咪一樣做到依家
老細只要你幫到佢搵錢就唔理你

答問題啦屌你老母臭閪
覆咗百幾字都答唔中問題
睇撚到我谷鳩氣
係咪讀寫障礙呀屌你老母臭閪
果500係貼士定糧？
屌你老母

仲黎開Po? 直接叫佢出返啱條數啦大佬，打工唔講錢唔通講情咩

唔覺 錢銀野講清講楚

儒夫
有勇氣開post無勇氣面對面講

你老闆係阿偉

整合下樓主個廢柴 試下答你

500係老細比既貼士 不成文規定 或者老細曾經口講過
係比幫手關門同埋數個個人 因為佢額外做多左嘢

但今年開始就無再比
得返樓主一個人 上面2樣「額外」嘢就變左佢既基本工作之一
所以老細就扮撚曬嘢唔比

但樓主覺得以前一直都有 點解依家無

老細係少少仆街 但都唔係完全錯曬 貼士黎咋

樓主，有啲嘢係要自己爭取，平時有突然間無，而workload都係咁大
點撚解唔企硬問吓老細?
做得老細會同你計住嗰$500都唔出俾你?
你驚咪借啲意問吓咦呢排啲糧好似少咗500喎咁囉..你自己死唔講 佢一定搏大霧剝削你架啦..

我覺得係貼士 因我佢話係出現金

整合樓豬msg
由於疫情 可能腦細環境唔好
所以無俾500$貼士佢 佢個心就un住un住
但又驚問左腦細拎 就對佢印象唔好
唔敢問 又驚佢炒左佢

所以答案係

一早要搵勞工處啦

講啦屌，500都慳
佢驚過你～

笑撚死 屌得好巴打
睇死都係不成文貼士 所以佢唔敢答
唔敢追因為份合約冇講明囉

就咁睇其實呢500蚊都唔係屬於你糧既一部分
按慣例 無白紙黑字寫明佢唔比你都吹佢唔脹
唔鐘意咪唔好做囉

返工唔係出糧 而係賠償 賠少$500喎
你試下保險賠少$500 你都會嘈啦

樓主咁小事都斤斤計較

你咁撚廢就唔好上嚟叫春啦

係男人就直接出糧，咪出啲唔出啲

敢怒不敢言嘅廢柴

社會就係要有你哩d廢柴墊底，先會顯得其他人有能力嘅

多謝你呀廢柴

下次再冇出你問你老細 話你爭我6次500喇喎幾時出埋佢
睇佢咩反應 如果都係想走數嘅先開始玩野啦

計錯數啫 問完有咩尷尬
人地有錢會介意個500做臭自己個名咩

你出黎打工就係為錢 錢唔岩都唔屌呀？

原來樓主唔會出聲 等我下個月再扣五百先

唔記得比你炸傻鳩
聽日過黎問我攞啦 屌你老母

連講出口都唔敢 唔玩你玩邊個

屌你老母樓主
糧同貼士都唔識分

係咪啊糧啊屌你老母？
係糧嘅話就玩大佢
唔係糧嘅話你就縮返入個閪到啦

出黎做野溝通好重要
可能大家都要難處

又話老細咋傻

叫你答問題你又咋傻

咪係，都唔明流主驚乜

驚條鐵咩，大不了咪劈炮唔撈

E啲工仲做過完年睇路

因為個500根本唔係糧
樓主主冇得明正言順開口追
咪成個怨婦咁上嚟想大家比d安慰佢囉

知你唔明，所以佢咪走數

500算啦 一陣炒咗沒工返

每個月都要出糧好尷尬，不如你做義工啦